有感而發關於波叔派4000$比大家

其實望到大家有d無知
講真4000多同小 大家點諗 都各有唔同
而家政府又唔係一定要派 比你
到而家派左個個話以前都6000啦 而家咁多年後仲小左
個個話旅行都去唔到啦
比4000$ 你唔係一定拎黎玩買儲投資既
我本身都唔鍾意而家個政府 不過見到大家為呢d野係咁屌真係好無腦

不滿意就屌我啦 我唔係引罵戰

唔係講緊多少 我寧願佢用喺啲建設性高嘅方案到
例如醫療

其實都有用到 我都覺不足成個預算案

波叔=垃圾

注資俾笑波子帶歡樂俾全港仲好